點撚解HKTVMALL送貨啲人咁堅持送貨嗰陣一定唔肯行一步入屋, 啲貨一定要掟入屋?

做乜撚嘢呢? 玩田徑推鉛球呀家吓? 已經怕撚咗你, 企定喺門口伸埋手接, 啲撚樣都仲要掟落地下
好奇問吓, 班友咁堅持唔肯入屋, 係公司規矩定係班友玩嘢?

斷手就咪撚買嘢啦

眼盲就咪撚回post啦

驚你全家中武肺呀on9仔

連仔出左凸字版連登？

似係你玩野多d，人地幾個月前已經於網頁講明，早期少少只送到樓下，要買方自己落去拎，到近兩、三個月至送上樓，但只送到門口，規矩就係規矩，你唔接受咪撚買囉！又要買又要嘈！

你就唔洗驚 你全家都死撚晒

規矩有冇寫掟貨？

唔滿意未叫人擺喺門口你自己拎入屋囉

隻手廢架唔撚去拎咪掟鳩你

onlun9, 我有話係有武漢肺炎先開始係咁咩? HKTVMALL送貨啲人從day 1開始已經唔肯行入屋一步

又多一個盲撚

好過無貨送又遲幾日啦

樓主殘廢落唔到樓大家唔好怪佢

我都唔怪你眼盲

"企定喺門口伸埋手接"

你對閪眼就真係廢撚左喇

hktvmall自己話可以送上門喎
你個腦漏左係你老母個臭閪入面？

你個標題好差，而且大部分連登仔唔睇內文加唔思考

全民關注健康碼
立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

屌你老母閪掟貨都唔屌得？
黃店大撚晒？

到時整污糟你間閪屋又嘈嘈哄

到時

上面啲就眼盲, 你就就有天眼, 預知我會嘈, on9

弱智就咪撚上網啦

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

下次叫佢放係門口就得 自己拎

hktvmall 送貨員唔好入我屋

dllm！！！！！！ 入我屋我一定投訴

你究竟想屌佢唔入屋定掟貨？
你個標題同你內文一啲關係都無
入屋/門口/樓下/even自提，一樣可以掟落地

全部都係屌樓主

即係賤種

一陣入屋整污糟 或者有唔見野 怕有爭拗所以唔入屋，你伸隻手出嚟一陣佢遞比你 你唔夠力壓親或者紙皮𠝹損你隻手 一陣又嘈，掉入屋爛貨 最多賠件貨，有d送貨仔 拖住件貨好粗魯 撞黎撞去，所以d送貨仔送野我都叫佢擺係鋪門口就算，廢事佢整污糟 整爛d地方

一陣
或者
又一件天眼通

不能同意更多！

我ok喎唔係你想點
入埋屋叫佢放係你指定個位

見你個樣變態到男人都搞所以唔敢入

屌你老母買得果幾千蚊野
都要送個vip俾我

堅持唔送去地址 叫你去附近拎

其實佢送到你門口 佢已經盡晒責任，你真係想佢搬入屋 你可以醒幾草野貼士佢，佢隨時幫你放埋汽水入雪櫃。我都試過比廿蚊貼士外賣仔幫我掉埋垃圾

唔入屋對佢同對你自己都安全啲，疫情下越少接觸越好

我派亞馬遜都係掉門口走人

點解你唔直接問送貨d人？

收皮啦樓主

無乜問題，一向我都係叫佢放係玄關，自己再執
唔係好鍾意陌生人係屋企踩來踩去

我會叫佢野飲放雪櫃
野食放係櫃
冰鮮野放係冰格

你地唔係咩?
唔係買黎仲咩?

兩年前已經係掟貨入屋
我買6件野，佢推車仔黎，擺兩件上我手，另外4件我冇手接就掟落地
連箱都要慳

你掟番出去麻

冇理由喎，我屋企幾乎每一個星期都有HKTVmall送貨，未試過態度咁差喎。

放門口咪幾好
啲包裝咁污糟我都唔想入屋